田蕊妮因點讚杜汶澤被內地網民洗版

智障到明明唔關港獨事 更加唔關台獨事啦

讚自己隻佬都唔得

兩公婆都唔等錢開飯
你地咪繼續封

台獨

毒蚊子
支持老公都唔得

台獨明明係777 請廣傳

讚下都要屌.....大陸唔係咩都睇唔到既咩

（請大家廣傳民陣fb呼籲！）

毋忘年輕人付出，誓撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）

點解呢個世界有D咁無腦既五毛

成班生蕃

你唔科水比佢咪搵唔到你班撈閪錢囉
生意係一買一賣架戇鳩

（好撚重要）提防五毛大軍洗版注意！！！！

佢而家先俾大陸閪反都算係咁啦

好撚煩

車,paste錯姐, 出糧計少五毛囉

支持老公都唔撚得
你班蟈蝗

一邊屌柒你地 一邊賺鳩你錢

開得微博係咁架啦，食得咸魚抵得渴

咩都港獨，呢班生番真係得淡笑

大陸狗 你地有冇得咁多人一齊出黎抗議呀

港獨

幾時提過港獨

一路諗唔明 其實杜汶澤一路咁反tvb 以tvb咁撚記仇 點解阿田仲有得係tvb撈

人地叫緊台獨喎

心水清 又要馬兒好，又要馬兒不吃草？

左右逢源唔係咁易既

又港獨成班傻西

支那人仲發緊中國夢

只許林鄭搞台獨 不許港人搞港獨

根本班支那人就on撚9
而家反送中根本唔關佢地事，佢地得知既消息又唔全面又唔真實，但又以為自己看清世事指點江山，上Twitter 見到呢啲on9仔都費事理佢地

有乜所謂
Cap得幾多就幾多水
反正兩公婆都冇奶過共

班大陸狗咪弱智啦

推

玻璃心到

支那人邏輯真係

喺佢地眼中，香港人=港獨=台獨=外國勢力=分裂支那=傷害佢地利益

應該比人洗晒腦，無得救

啲五毛痴撚咗線

香港冇人講港獨台獨好耐啦 翻下牆先啦

應該要馬上離婚

佢哋「翻牆」先上到fb ig
仲要係到大大聲

咁多年黎見到d中國生番咁撚癲

好多人已經盡量切割 唔靠佢地搵食

唔好再推呢啲對大局無幫助既post

佢地見到 美國新出果份 香港人權與民主法案
係咪會爆曬血管

支持自己老公都唔得

其實屌香港警察關呢班大陸閪撚事???

佢地嬲啲乜????

可能有錢出

呀田頂住！！！唔駛理班狗

選擇性失明

屌 班大陸狗真係好撚好笑 真正既井底之蛙
全世界發生咩事都唔知 剩係知祖國有幾強大

佢地覺得田蕊妮係佘詩曼之流？
好似每個杜汶澤嘅post都會見到田蕊妮讚

牆內唔知發生咩事
班官將反送中relate去港獨唔出奇

良心藝人

佢地應該唔知，大陸實唔會流通

"香港人"身份是原罪

[幫推] 警犬催淚彈掉記者Reddit Post

其實啲大陸佬屌緊啲咩？
明明今次嘅目的係反送中 佢哋下下就提港獨

大塊田都唔撚怕啦,俾無線封殺都好都可以過去同老公夫妻檔,到時仲吸引人睇

我奇怪嘅係點解佢地依家先會知

777幫蔡英文幫選

通常大陸一有呢d事，就有一堆人mon住，然後再用大量所謂紅v水軍洗版同帶風向。

我知有d藝人宜家想支持但又驚之後無飯食，但大陸同香港豬一樣，個陣洗完版屌完就無事，但假若你地今日支持香港，係全世界睇緊，無左中國個市場有更大既市場，有能之仕必有作為，等大陸事敗佢地都唔會對賣港既藝人好過，因為會因你既出生而排擠你，條數好易計

杜汶澤一早畀人封殺咗啦驚你老母閪㗎

班友曲線
叫台灣香港滾出中國即係支持港獨台獨
有時啲野係中國唔可以請得咁明

上面做嘢嘅香港朋友話，好多大陸人宜家已經以為維園64集會都係港獨。2014係香港住嘅大陸人好多會話佔中係港獨。

資訊封鎖+愚民政策好成功

中國人真係好忙
全盛時期一日抵制幾多人？
不如唔好比個黑名單
比個白名單出嚟睇下好過啦
比個黑名單既話 睇到出年都未睇到底

痴咗邊條線
惡過狗

支持

Send 777係台獨之母比佢哋，佢哋一定hang 撚曬機

同大陸人溝通, 其實都係果一兩招:
知你地大陸人反台獨, 反港獨, 咪走出黎和平遊行表達吓, 唱住國歌, 揮住紅旗都冇問題.
結果出唔出都死.

連登仔咪又係咁上下
D KOL繼續自己既生活去遊山玩水，都要突然被批鬥同網路欺凌

人地都唔係支持修例，淨係無表達立場都要被人問候曬祖宗18代咁

屌田蕊妮有份睇612啲直播添啦

台獨分子仲有林鄭月娥請廣傳

犯法架喎!!

差佬武器升級，我地裝備要升級，只有人數夠多，裝備夠強，先可以贏翻香港
挨打，都要唔痛地挨，都要有反擊能力
裝備表:

都唔係day one嘅事

會唔會又未訓醒禁錯

撐老公洗撚同你解釋?

非法翻牆

兩公婆唔係一早畀班支蛆封殺哂喇咩？
乜封殺咗一次重有得封殺多次咁過癮？

大塊田睬你班大陸閪都有味 你地咪封殺埋佢囉 佢不嬲都預左自己無大陸市場

成班傻閪

滾咩出中國，香港人想港獨好耐啦，你支那死捉住人唔放姐

睇見D蝗蟲咁，可見共產黨既可怕

網軍黎

野蠻生番 成班無讀書 為反而反 已經成為一個潮流風氣

其實我唔明，而家又唔係反大陸人，屌警狗或者反工苦關大陸人咩撚野事..

叫人爛出中國, 自己又一車車咁走黎香港

關咩事?

好似d限時動態咁。封殺24小時

幻想到佢同佢老公睇到呢d post之後笑到仆街既場面

個account 名話自己係上帝隻寵物

今朝喺個攝影tg grp同啲大陸狗嘈完
佢地真係乜都唔知
喺咁講到幾愛國 之後俾admin踢哂

強國人一向自卑

杜汶澤都話田蕊妮係tvb拍嘢都係因為想佢有啲寄托唔好咁悶,依家佢紅咗跳槽去第二度拍嘢都唔難

仲有咩大台花旦肯捱更抵夜拍劇
一係北上掘金一係外國進修演藝

過黎執返已經feel到柒味

後面班揸盾果堆又係 衝出黎護住隻狗

拎盾驚過班拎相機 水樽既人
護乜撚野 個班係記者黎嫁 懵撚！

就來兩夫婦行房都要俾班支那人抽秤

人地點讚關你班支那狗撚事咩

如果真係咁多人撐港獨
香港一早建國了

不過杜汶澤話被封殺後轉型搞網台,收入同廣告都多過拍戲嘅時候
人地擺明反共屌柒支那但依然搵到食

香港連登仔：達哥你仲乜唔表態！可恥！
大陸連登仔：田芯妮你做乜撐港獨！封殺！

屌自己老公都唔like得？
成班蝗蟲係到盲反

咪封人地都去左環遊世界

撐大塊田

屌你狗係咁上下

去到呢刻D大陸狗仲未知自己死到臨頭

唔洗識字都可以做五毛

港獨之父牙英表示有港獨理念先有今日政協我做

支那仔係咪全部都唔識用腦去思考？

佢地今田先知佢地兩公婆？

阿田唔係欣賞佢思維，唔通欣賞佢個外型咩戇鳩蝗

一個嫁得出 一個嫁唔出 睇到分別了

咁要睇時勢既，你唔表明立場無問題，但全世界打緊仗，基乎全世界都留意既事。
仲要行出黎話人聽，我吃喝玩樂緊咩都唔知阿～就抵俾人屌化個老母西啦

你試下係齋戒日個個月，係d教徒面前食肉食魚，睇下會點

林鄭 台獨之母wo 又幫香港大和解

大台好撚驚，佢拍左嘅戲又返唔到大陸了

強烈譴責支狗切勿干預杜家內政

好心dum左就咪7執啦
當係專登dum咪幾好

LOL

唔關台獨事都唔知

自己老公有咩問題

不嬲都係邊賺你錢邊屌鳩你 杜生驚閪咩

我愛大快田

成日叫啲人滾出去，我都想滚，你同你上面反映下，向你哋嘅習大大申請香港脫離中國

咪又係一樣無自由

D回教徒係世界上最無自由架啦

女人連學都無得返，仲玩緊父母之命，盲婚啞嫁

我就反對修例既，不過睇唔過眼D連登仔自己做住獨裁既行為去對抗另一個獨裁政權，仲要以為自己好岩

變成同自己所不恥個類人都係同一種人

我真係頂班支國弱智人士唔順
屌田蕊妮畀like阿木
你話屌阿田係阿木老婆 都好d
真係救撚命 支國人飲外國奶粉都無助腦部發育

班蝗畜都on鳩 食屎食上腦

唔撚係以為兩公婆立場會爭好遠呀？？

微博block晒香港啲消息
姐係唔撚關你地事啦大陸狗

大陸人條命都唔值錢
抗議條撚咩

所以你就知第時做尻你泛民嘅罪名都係港獨
2047完左要一國兩制都係港獨

幫手推同share，等大家做好心理準備

615行動代號：秘書處尚未宣布取消會議

阻大家一分鐘

由六月九號103萬人遊行到六月十二號警方使用過分武力大規模清場。警方越做越過份。

我draft左封信，大家過過目。
目的都係希望搵多啲人，一人一信對爆聯合國人權專員個email
請佢地就中國政府、香港政府及香港警察所使用嘅暴力及破壞人權展開獨立調查。

希望各位巴絲幫幫手，一人一信。

一人一信,寄俾聯合國人權專員

班友又發神經

緊急!转发出去就能救亲友!救香港!
转發摯愛十名亲友 不要搞亂香港 支持請簽名

保民生!反修例 !
愛中國!反送中 !

啲大陸人真係煩，人哋兩公婆

阿田老公係杜生都唔係第一日嘅事
佢同佢老公同一個立場有乜好出奇
咁先嚟屌都無嘢啊嘛

like個po都要同中國網民解釋？

做得夫妻真係價值觀唔會爭好遠

唔好意思 阻阻大家 我啱啱開po 就見到原來伍公子做咗條 但都可以做多幾條 散比啲廢老睇

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

算啦，班單細胞生物連人地屙篤屎都燒到港獨嗰疊㗎啦

咁你就睇得唔夠通透喇
問題重心已經唔係反唔反，表唔表態。
你要支持同反對唔關我地事，係一邊既咪齊上齊落，經過2014大家都明白立場不一，討論都唔會有結果。

但係大是大非前，話人強逼自己表達係為乜？話人知我其實咩都唔理唔知，又係為乜？
講完仲要指責人地逼佢表態

D人真係好搞笑
自己係個井底度 見識少冇野做
連人地點個讚都要審犯咁審人

好笑 咁咪即係無「自由」囉

你知唔知咩叫自由

惡到

大家睇杜仔啲片同fbig就知總有堆支那狗係到留言屌佢
一路屌一路睇 杜仔就輕鬆收view